8月5大罷工一定收皮

宜家投票輸緊 藍絲廢老group瘋傳要投不支持 大家識做

我要罷工

難道贏咗個yahoo投票就實成功？

yahoo自己禁個制都加10%
不過招推

推

成唔成功就靠大家 我會罷工

投左

標題黨可唔可以收皮先